20:16 元朗又新街大量狗隻發癲

拉哂橙帶， 發癲趕人走
不停叫咪：唔係買野既走， 如果唔係全部準備2000

即係商場外仲有另一處？

冇記者?

排隊買飯返屋企食都嘈

今晚一齊打721國際戰線！

今日晏晝已經係元朗周邊重防, 出晒 post 俾大家都唔睇

鐵証如山，以防疫之名，行鳩拉之實

現場都有d 記者
不過唔知d 狗做乜發癲圍住再趕人走

電話壞左focus 唔到sorry

辣著多d啦，9月又輸過

原來係搞水門雞

成班狗企係水門雞對面望住人買野， on99

搞埋晒啲小動作

買咪買囉屌佢老母，搵緊水門賣啲雞有冇佢老母呀

幾隊人望住水門雞同燒賣皇后
不停開咪重覆話保持1.5米， 否則作出票控

唔抵得黃店有生意，on99

黑警老母：

水門雞要改名做水門狗嫂

叫佢地睇吓楊明檔野做生意幾撚昆水先啦，唔上色豉油白灼髀加碗飯賣32蚊，藍店有生意先奇啦

黑警死全家

推民族自強 香港獨立

藍店

藍店又俾狗賊當condom

到你話買嘢果陣又會同你講 「唔好同我講, 有咩留返同法官講」

假如35+成功
第一時間收黑警皮

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

妙舒唔係黃㗎咩

咁叫證據 明砌生豬肉wor

似條友搞錯咗/抹黑

YOHO MALL入面嗰間間係富臨旗下，又新街嘅燒賣皇后有好多平台都話佢係黃店，五一黃金週個list都有佢哋，我估應該同YOHO嗰間唔同老闆

佢係有分成 不過由富臨收咗錢先 又新店係老闆全資擁有

push

了解優先食又新街同荃灣先

夜晚食完冰就發癲

佢新店開左係富臨個foodcourt所以係咁
我就去開又新街個間食既

國際線有任 請每日推Post

佢哋就少過1.5

食燒賣都犯法